旅行前或working holiday 必做事情🎈🎈🎈

首先一定係執好哂行李準備出發，但出發前記得買

working visa工作假期保險

工作假期保其實最重要係有 醫療保障，外國醫療出名貴，最好揀高保障額既plan,同選擇一d 24小時緊急支緩，或者去到當地做做下野整親，都有得去診所或醫院claim錢👍🏻👍🏻👍🏻💰💰💰

其外就係旅遊證件及行李遺失或個人財物，💵💳💰外國小偷特別多，人生路不熟時，唔見野都claim到，最重要係報警先📞☎️☎️☎️

如果突發原因，之後比哂錢但去唔到 取消行程都有得claim💸💸，注意去唔到既原因

同埋最好揀多項高危活動都包既plan 去得工作假期 都一定會想玩下跳傘 潛水 熱氣球 等香港無得玩既活動 ，所以揀d會包既就最好⛷🏄🏻‍♀️

如果你去梗既國家突然變左黑色/紅色旅遊警示，而又訂好哂野 或需要提早結束，或者不幸遇上恐怖襲擊，有部分保險都會有得賠償，記得揀時要注意不保事項🛑🛑🛑

去working visa一定要買工作假期保，因為隻身去到外國，出事真係無人幫到你，唯有係呢d保障，甘去到個邊都安心好多

利申：純分享，大家有任何保險問題可以留言，識答一定答，一齊討論下啊💕

有冇男朋友

呢個問題去番感情台wor😂😂😂